[突發] 全城入cu或附近地區

有幾間大學已經拉大隊去cu
一定要相信 真係好多人響應緊
今晚真係可以萬人反打黑狗
依家睇緊嘅你唔好再諗
即係吹大雞入去
入唔倒cu就喺沙田大埔幫手開花

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

推

大盾 x 魔法 x 陷阱

HF

香港人報仇

要攬炒，出去燒藍店
自然唔搞中大